生暗瘡多嘅你入

聽我講，戒麥當勞，多食菜，多少少運動

唔好懶 多換床單枕頭套

祝你少出瘡

同埋要用啱護膚品
咪撚亂咁買啲韓國護膚品!!!

有啲人天生暗瘡肌做哂你講嘅都冇改善

btw依家塊面好返哂
終於可以食m記同牛
最好每日真係飲8杯水同keep住1-2日屙屎
唔好不停照鏡 心理壓力都會令到自己生瘡

Btw 仲有飲多啲水同埋唔好捱咁多夜

用下啲醫學品牌護膚品
唔好貪平買啲曼秀雷敦之類

真係唔好食牛
我一食又爆兩粒石頭瘡

額頭生好多暗粒可以點算

禁食中國牛
食bear

清水洗臉

擦
cream

沖涼用凍水洗臉 唔好用熱水
未生過一粒暗瘡 小小心得

換密啲枕袋呢樣真

估到有你呢類回覆 駁駁駁好威咩
咁你就自然要搵適合你嘅解決方法㗎啦

樓豬成面粒粒?

食清啲 少食添加劑零食

有人話食A酸有用，見仁見智啦

斷食又生過嘅治標唔治本 班醫畜就發過豬頭

入屋要除鞋 唔好出街鞋通屋走 少接觸二手煙

試下針灸

有學生曾經係 帶佢睇中醫

本先好多紅印同坑, 仲有勁大粒瘡
但用左幾個月日本PAIR 支洗面,
加飲中藥, 塊面好左勁多

利伸: 一個星期食幾日M記,晚晚夜訓,冇運動

好彩未生過

上堂瞓覺？ 個頭枕落衣物尤其冷衫隻袖到
頭油面油會留落去 下一次瞓就祝你好運

暗瘡印又可以點搞

我班妹妹以前用呢隻

我唔會答你用疤痕消 或者美容院 或者等佢散
傷口大 多血小板塞 個印可以留好幾年
甚至火星月球坑 呢啲好難搞

唔係你問我答 反而想你地入嚟分享下 有咩用品好